安高佬簡迪(迪記)算唔算係史上第一個全場一句嘢都唔講嘅隊長？

迪哥

得你先叫佢哥

佢高過我

佢有米九 正常嘅